B450 板推介

想upgrade 部電腦，而家睇左用CPU 用 ADM Ryzen 5 3500X
底板用B450，而家掙扎緊
1. GIGABYTE B450 AORUS M
2. ASRock B450 Steel Legend
or 差唔多價位

求各位巴打意見

利申：好少打機，用黎run analysis programme 多，會儲存大量資料

Motar max?
有quick flash
到時心血來潮想用1700x要搞都方便d

Asus PRIME B450M-K

Tomahawk Max

msi
mortar max
tomahwak max
gaming plus max

掙咩扎 最平果塊399 prime b450mk 都夠用35x